好撚憎我呀哥個ex

隻臭西分咗手仲要利用我呀哥，屌佢老母！

咁緊張呀哥？

唔通緊張你老母條隊？

詳細希望

咁都有得笑

點利用法？